巴打點睇日資公司

日資公司黎講
有一班人就話福利收入好
有一班友就話垃圾工 狗也不屌
有冇巴打分享下

叫做比港資好啲

狗也不屌

真係好兩極化，好就真係好好，差就差到仆街

有朋友做緊
佢話跖容許ot, 因為代表你冇效率
所以乜都要收工前死掂佢
同埋一sick leave會比人黑面

你頂得順班日本仔咪同本地公司差唔多囉

福利好好 但人工唔高
遲到幾分鐘都會畀人照肺
對日本人要好尊重
星期六返工唔想畀你補假，佢地(日本人高層)會話你地應該要學下我地咁不問回報

利申：日資工程公司

會唔會不停OT

最好你香港人做埋佢地果份添
佢地淨係負責逗人工同比麻煩你就夠

人工極低

閪
有個日本人上司更加閪/煩

聽落好垃圾

哇屌，講緊我
班架唔俾屎你踩已經好開心

部電腦個office 唔知到期定點樣開唔到
班傻閪架仔除左問有冇其他電腦用得就企撚晒響度
屌你Google下都大把免費資源你用啦

益力多 公司內部鬼打鬼 連d架仔都系咁
福利差 ot冇補水 送貨過班仲慘，每個月追數
但又諸多要求邊d鋪頭岩規格先比佢賣，有時跑唔夠數就叫你不擇手段咁追，到夠數追陣又叫你唔好咁樣做
又成日搞d獎金計劃搞到d員工做到隻積咁，人工加得又少，仲有佢地成日叫送貨既員工掛廣告牌

狗都唔屌

好有畫面
佢地problem solving skill好似零咁，次次瀨野都係靠local幫佢地執屎

唔俾遲到真係好小學雞
升職都好慢

十年前福利真係幾好
又成日送野又有公司旅行bonus又出得多
宜家好多日資都撈唔掂 瘋狂cut cost賣盤
唯一叫做好少少既咪係有double pay加bonus
利申:做極都日資

有double pay加bonus係基本
冇就真係狗也不屌啊

係 我嗰邊係兩條隊 但點升都唔到你（應該話香港人條隊唔會郁）

我公司應該算係清泉
凖時收工
公司行美式
日本人老細長期唔係香港
有公司旅行有dblpay有bonus

係覆啲架仔email好痛苦，成日問非所答